鏡頭根本唔需要sharp

因為啲人最後都要求用美圖

你的女友如何
你的攝影也必如何

岩呀

Sony之前係FB出post叫人買R3影女朋友
下面堆留言瘋狂恥笑Sony傻撚左

我試過用r2 影完要全部加feather對新人先收貨

女朋友樣衰先要執相

皮膚差更加要，唔執到塊面吹氣公仔咁今晚跪玻璃啦

影到走焦就最靚啦

係

幸好我女朋友素顏皮膚都好好

圖呢

10

所以單反成日有輕微走焦 咪覺得影人靚

開post都根本唔需要有圖

仲可以貼堂